［緊急］全世界得閒嘅同我出發去上水［緊急］

上水兄弟要幫拖啊
今日喺電腦面前嘅你有冇咩做
就快啲出發
帶啲物資快啲出發。
幫推

推

上水新運路，大會堂嗰邊
要求支援
過嚟嘅時候自己小心

上水新運路，大會堂嗰邊
要求支援
過嚟嘅時候自己小心
記住帶啲物資，保護好自己

上水要求緊急支援
過嚟嘅時候自己小心
記住帶啲物資，保護好自己
光復上水

［緊急］全世界得閒嘅同我出發去上水［緊急］

Push

幫推

轉戰元朗！be water!

物資可以放邊！

可以邊度落

記得捉實自己友

我冇嘢講，我要見律師，我要食飯，我要去廁所

上

Good

要物資

旺角東同班frd出緊

Cls

Pushhhhh

新運路近港鐵站

幫手推下

小心黑警突然清場

講低要咩第資

要人！

每人幫手帶幾樣物資泥阿

有人倒下了 兄弟不放棄

coming

不要落單！

pish 狗已拉人，唔好落單

I’m ready I’m ready

救咗手足先！

push

pushhh

心戈尸竹pish

玩緊手機

我喺上水
唔夠裝 唔夠人
仲要喺三丫位等比人包抄拉人？？

黎緊

有人落單 推

be water 呀

我喺上水
唔夠裝 唔夠人
仲要喺三叉位等比人包抄拉人？？

警察加油
最好打撚死班暴民

Up

PUSH

第一個打撚死你

你係現場就同前線講
前線走就一齊走
前線唔走就點都唔會走

gogogo

叫緊啦屌

你老母比狗屌撚柒爆鳩個屎忽窿

好熱

去上水 去上水

根本就係唔比你散水
打鳩你

各位巴絲，PTU訓練基地在粉嶺;各位小心……

去緊幫手應該邊度入 而家喺上水站內

搭緊火車去緊

需要退，可以經北區公園個邊走去粉嶺，又或者北區醫院個頭過去河上鄉，新田方向
村屋地形其實好岩走避，但3，4人一組唔好打擾到居民（廢老）
參觀下香港圍村特式
Be water
Sing hallelujah q

去上水

係啊屌
裝又無 人又無

推
各位小心

求答

推，集齊人先好入去

推 邊到有位換衫

好撚狗，一話完左遊行即刻衝入去大隊亂打人，好多唔關事嘅人比黑警打完仲拉左，有女人有小朋友，連散水嘅機會都無
另外有便衣黑警食左警賊自己友嘅胡椒倒地要急救，等睇Tvb又話市民打警察

18:12
彩園仲有巴士可走

商場有公廁，北區中央公園有公廁，運動場有更衣室

搭火車嚟安全？

火車？
巴士？

好想去只能幫推po

Safe

講真有冇人答 而家喺上水站內仲應唔應該出去

推求答

不停有白車聲

依家過緊黎 上水站落車最近？

出出出去去去 !

出黎既 一定要齊裝同睇時間

現場已有大量狗
萬事一定要小心

應該

去幫 齊上齊落

仲有衝突
帶物資嚟
乜柒都要

好似話係c出口

即使和理非都幫手做物資鏈
已經有唔少手足中晒椒
兄弟們 差你地呀

直行過天橋。